DLLM前排個個話支爆 爆條JJ 唔再信你班人

決定買牛 買返連登相反

又破DH 成班燈神

支爆係心願 個個都想買平野

係 不過支那無限QE 唔會爆

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

班人要既係支爆但港唔爆
港要攬炒但自己唔炒
難度好似有D高

講左6-7年啦
信既都on99

唔係唔爆 係未爆

我懂事以黎D人都係咁講

唔只 起碼十年

無人同你講對上一次支爆係清朝，足足幾十年先爆，跟住又用幾十年恢復，跟住來左日本仔同老共。

真係 咁幾時支爆

我睇就算爆左中國經濟增速都快過香港

係啊，大陸你寫幾多就增幾多，作乜都得ga, 香港條數就好透明(暫時) 你想呃唔知點呃。